你問我答

廚房幾大？

999尺

洗碗未

唔識洗

渣架

你老母知唔知你不舉？

雲尼拿味定朱古力味

Both